(台測)黃飛鴻1-4

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.清朝末年，中國正在進行洋務運動，西風東漸，洋槍威力直迫練武之士。黑旗軍教頭黃飛鴻，為廣東十虎之一，武功高強。關東高手嚴振東，因為籍籍無名，而致生活潦倒，為了揚名立萬，挑戰黃飛鴻被拒，嚴振東砸爛寶芝林招牌，引致盛傳黃飛鴻被嚴振東擊敗。一日偶遇少筠，鐵釘寬一見鍾情，與為黃飛鴻頓變成情敵，遂拜嚴振東為師。後來，少筠誤中積善先生詭計，被拐往美國當娼妓。鐵釘寬欲救，被嚴振東痛打，黃飛鴻帶牙擦蘇、豬肉榮、凌雲楷飛馳而至。黃飛鴻與嚴振東展開一場激戰……

2.黃飛鴻應國際醫學會的邀請，與梁寬、少筠前往廣州，因緣際會結識孫文和陸皓東。白蓮教利用神佛之說，宣揚神功刀槍不入，扶清滅洋，火燒西洋學校，黃飛鴻不滿白蓮教殘害無辜出手相救，更替學生四處奔走，後來得到陸皓東的幫助，寄居英國領事館。滿清提督納蘭元述為了對付裡頭窩藏的革命黨人，不惜協助白蓮教圍攻領事館，孫文早已先行脫逃，黃飛鴻與喬裝弟子的陸皓東以阻止白蓮教教徒肆虐為由、脫離納蘭元述掌握，直搗朝天觀擊敗九宮真人，揭破神功秘密。在護送陸皓東回頭取革命黨員名冊時，遇上納蘭元述的追捕，陸皓東傷重不治，黃飛鴻遂與其展開生死戰……

3.黃飛鴻到京師探望父親黃麒英，卻得知俄國人要在舞獅獅王大賽時刺殺宰相李鴻章，黃飛鴻雖不喜歡李鴻章，卻為了民族大義，還是決定出手相救。最後，黃飛鴻在舞獅獅王大賽中，打敗了惡棍趙天霸，也乘機拯救了李鴻章

4.1993:黃飛鴻設館 "寶芝林" 授徒，拜入 "寶芝林" 門下的人與日俱增。黃感地方不夠使用，命牙擦蘇另覓新地方開分館。蘇奉命往河南覓新址，途中遇上黃飛虎。虎十分崇拜黃，得知蘇來意，便主動幫忙，用美人計令蘇答允買下虎所介紹之地方作為“寶芝林”分館，而分館則與虎所開的妓院 "香芝館" 為鄰…

9 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野